.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Sigil:

Магический символ (`Sigil <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=286>`_) / Чары 1
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- чары
- превращение

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: касание

**Цели**: 1 существо или объект

**Продолжительность**: неограниченно (см. далее)

----------

Вы безвредно размещаете свой уникальный магический символ, размером примерно 1 квадратный дюйм, на выбранном существе или объекте.
Метка может быть видимой или невидимой, и вы можете прикосновением менять ее состояние используя действие Взаимодействовать и дотронувшись цели.
Метку можно оттереть или соскрести за 5 минут.
Если она размещена на существе, то пропадает естественным образом в течение недели.
Время до пропадания метки увеличивается при усилении заклинания.

----------

**Усиление (3-й)**: Символ пропадает после 1 месяца.

**Усиление (5-й)**: Символ пропадает после 1 года.

**Усиление (7-й)**: Символ никогда не пропадает.





.. include:: /helpers/actions.rst